%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\asbuk{enumii})}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hhline}
\setlength\doublerulesep{.5pt}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Общие требования}

%Нашем проектом станет приложение для учета средств и получении
%простой аналитики по категориям расходов и доходов. 

Сайт должен быть разработан с использованием фреймворка Ruby on Rails.
После окончания работ необходимо обеспечить возможность Заказчику самостоятельно
вносить изменения (редактировать) в структуру и содержимое сайта.

По окончании работ Исполнитель обязан предоставить полностью функционирующий сайт,
исходные графические материалы по дизайну, все необходимые данные для доступа к
системе управления сайтом (аккаунты, пароли, адреса серверов и т.п.).

\chapter{Требования к дизайну сайта}
\label{requirements_design}

Дизайн должен быть выдержан в мягких тонах. Использовать
преимущественно светлые оттенки. Дизайн сайта должен быть
выполнен с использованием языка HTML 5 и CSS.

Сайт должен корректно отображаться в браузерах Mozilla FireFox 70, Chromium 70 и новее. 

Необходимо создать структуру (шаблон) сайта, состоящий из 5 блоков:
\begin{enumerate}
\item Блок для ввода данных о расходах и доходах.
\item Блок отображения суммы затрат в определенных категориях.
      Необходимо реализовать в виде таблицы.
\item Блок виджетов, который позволяет ставить и отслеживать
      экономические цели.
\item Блок отображения общего дохода и расхода. 
\item Блок отображения календаря с фильтрами. 
\end{enumerate}

\chapter{Требования к функциональности сайта}

Необходимо обеспечить возможность предоставлять пользователям
информацию на английском и русском языках. Пользователь
должен иметь возможность сменить локализацию (язык) сайта.

Сайт должен позволять пользователям:
\begin{enumerate}
    \item осуществлять навигацию по сайту (переход между страницами).
    \item скачивать (при наличии необходимых прав доступа) различного рода документы и файлы.
    \item изменять язык сайта с русского на английский и наоборот.
    \item выполнять вход на сайт как зарегистрированный пользователь
          для возможности просмотра конфиденциальной информации и/или
          добавления/редактирования содержимого сайта (при наличии соответствующих прав доступа).
    \item добавлять виджеты, цели.
    \item добавлять/редактировать доходы и расходы, а также данные о себе.
\end{enumerate}

\chapter{Требования к содержимому сайта}

Необходимо создать следующие страницы сайта:
\begin{enumerate}
    \item Страница авторизации.
    \item Страница регистрации.
    \item Главная страница.
    \item Страница добавления категории, доходов и расходов. 
    \item Страница с информацией о пользователе.
    \item Страница <<О проекте>>.
\end{enumerate}

\section{Детальное описание страниц}

\subsection{Страница регистрации}

Данная страница должна состоять из полей
<<Адрес эл. почты (Email)>> и <<Пароль (Password)>>,
кнопки <<Зарегистрироваться (Sign up)>> и
пункта (checkbox) <<Я согласен с правилами обработки персональной информации>>.
На рисунке \ref{ris:auth1_template} представлен макет страницы авторизации.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.4\linewidth]{figures/auth1_template}}
    \caption{Макет страницы авторизации}
\label{ris:auth1_template}
\end{figure}

\subsection{Страница авторизации}

Данная страница должна состоять из полей
<<Имя пользователя (Username)>>,
<<Адрес эл. почты (Email)>> и <<Пароль (Password)>>
и кнопки <<Войти (Login)>>.
На рисунке \ref{ris:auth_template} представлен макет страницы авторизации.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.4\linewidth]{figures/auth_template}}
    \caption{Макет страницы авторизации}
\label{ris:auth_template}
\end{figure}

\subsection{Главная страница}

Страница должна соответствовать шаблону из пункта \ref{requirements_design}.
На рисунке \ref{ris:site_template} представлен ее макет.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/site_template}}
    \caption{Макет главной страницы сайта}
\label{ris:site_template}
\end{figure}

\subsection{Страница добавления категории, доходов и расходов}

На данной странице должны присутствовать поля
для ввода новой категории, дохода, расхода.

После ввода данных пользователя нужно перенаправлять
на главную страницу.

\subsection{Страница с информацией о пользователе}

На данной странице необходимо разместить информацию
о пользователе.

\subsection{Страница <<О проекте>>}

На данной странице необходимо разместить информацию
о проекте.

\newpage
\chapter{Согласование и подписи сторон}

Техническое задание согласованно и принято в разработку.

\vspace{3cm}

\noindent
\begin{tabular*}{\linewidth}{@{\extracolsep{\fill}} ll}
    \bfseries{От Исполнителя:} & \bfseries{От Заказчика:} \\
    \underline{\hspace{3cm}} (\underline{\hspace{3cm}}) & \underline{\hspace{3cm}} (\underline{\hspace{3cm}}) \\
    {\small ~~~~~~~(подпись)}  & {\small ~~~~~~~(подпись)} \\[5cm]
    М.П. & М.П.
    \end{tabular*}


\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
